{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028043",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉곡리커피"
    },
    "text": "忠清南道公州市盤浦面チョングァント1ギル164-8に位置するロースタリー&ハンドドリップカフェは、手作りのおいしく健康的なホームメイド飲料を提供しています。 カフェの営業時間は毎日11:30~18:00で、毎週日曜日は休みです。 カフェでは様々なドリンクメニューを楽しむことが。 エスプレッソは4,500ウォン、アメリカーノは5,000ウォン、カフェラテは5,500ウォン、アフォガートは7,000ウォン、スペシャルティーコーヒーは変動価格(事業主お問い合わせ)、デカフェハンドドリップは7,000ウォン、チョコラテは6,500ウォン、クッキー3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "ロースタリー&ハンドドリップカフェは忠清南道公州市盤浦面チョングァント1ギル164-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日11:30~18:00です。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日に休みですか？",
            "answer": "カフェは毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんなドリンクメニューが楽しめますか？",
            "answer": "カフェではエスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、アフォガート、スペシャルティーコーヒー、デカフェハンドドリップ、チョコラテなどのドリンクメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの価格はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルティーコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルティーコーヒーの価格は変動価格(事業主お問い合わせ)です。"
        },
        {
            "question": "デカフェハンドドリップの価格はいくらですか？",
            "answer": "デカフェハンドドリップの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーの価格は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 423
    }
}